郭文貴講到明中共會用地產玩死港人，點解仲無人相信樓市會大爆煲

大爆煲先附合玩死香港人原則，點解仲有人唔信香港樓市會大爆煲？

唔信唔會爆
信咗一定爆

大爆: 影響一部分
唔爆: 香港好多人買唔起

你話呢

繼續升玩死重多人喎

樓市升 租升 物價又升 升到香港人唔靠支那條水唔得

大升再大爆煲先玩死最多人

已經有樓嘅根本唔會有影響囉

玩死有錢人

但係有錢人多定窮人多？

點解要信爆煲呢又

因為郭文貴

有好多普通人家一早有樓，升對佢地嚟講一啲影響都無

普通人家自住嘅跌先係冇影響
升嘅話就物價都會升 你諗清楚未？

剛剛又有錄音出左？

樓市爆先大鑊
好多人身家蒸發
包括大老闆
無錢咁點？
炒人囉 咁岩炒左果個供緊樓

物價會升得幾多，負資產先大件事

好多低能仔明明經歷過97沙士，仲如在夢中唔知樓市爆煲會發生咩事

有錢果班先係最港豬果班
玩死佢地有咩用？過癮？

供緊樓嗰班好明顯唔係有錢人，一無咗份工，樓市又爆咗煲就隨時要跳樓

香港樓價升又係因為果班人
到左跌，果班有錢人又掃單位
樓市有週期
到啲樓升番，果班人何止返家鄉
升仙啦直頭

訓左冇睇 97 沙士果班負資產死哂未？

但係最有能力係果班呢
整死你換多啲中國人入去囉
啲野咁貴殖民成本咪高

毒果㗕咗20年，連毒果自己都爆煲咪又係咁，何況有樓嘅無影響，無錢買樓嘅更無影響

明明沙士果時就係全港最多人反政府果下
香港人 餓你唔死 有份工就已經可以安份做港豬

無所謂，攬炒，香港人咁愛國，唔介意既

cg名單出了未?

佢所謂既玩死係比人揸春袋果隻，中共一定唔想佢爆
揸春袋既奧妙之處就係可鬆可緊，撚到你求生不得求死不能
佢真係揸爆你春袋佢以後味冇得玩？
中共會用黎威脅你，但唔會揸爆你
可况佢地自己係香港有大量資產，你死佢都死
但咁代唔代表港樓唔爆呢又？
我個人相信唔係，一定會爆
港共幫佢地興風作浪只係將個壓力鍋既壓力升高
不是不報，時晨未到

唔通信機界賤種?

當然

下？會爆？等我拿拿聲賣左我層樓留返d cash係身邊先
唔該爸打提醒

講到蚊訓
爆未呀

中共就係想大爆煲再狂升，再大爆然後狂升，香港人勿中中共奸計

就快架啦

WFC?

總之就信佢啦

樓主而家咁講
同當年97
個個係度魚翅撈飯
你同佢講個市會跌一撚柒樣

個個手渣住層樓，點會想佢跌
想果個都係傻閪黎啦

點會爆，除非行一國一制取消港幣用冥幣咁⋯⋯

如果信的話個個都走晒貨賣俾大陸佬啦，點玩死香港人呀

冇錯

點解用樓市玩死香港人，就一定係暴煲先玩得死？
只要副副地都天價投番去都玩死你班香港人啦。
依家就好似一個用左金手指既玩家，無限金錢推高物價，無金手指既玩家只可以等被宰殺。
暴煲大家都輸。扯貴黎玩，輸既得香港人。

就係知道先想攬炒，當然有錢佬只會損手，平民可能重命都無埋。
不過你講乜都無用，資本主義下就有泡沬引發既經濟周期。
唔係你話唔爆就唔爆
唔係政府話點就點。個制度既「特色」你政府都阻唔到。
美國印錢你估又真係阻止左美爆﹖咪又係推遲左下一次爆既時間同下一次只會爆得更勁。

呢句真

因為真係有人有住屋需求

爆未爆囉， 自住慢慢供，幾十年後又升番。

當升唔番既時候，世界大戰/疫埠。
你留番cash黎取暖囉，變晒癈紙了

人哋做咩自爆？

升多幾年吸曬市場d購買力咪整野爆煲俾港人歎下

我理解嘅玩死，係中共控制住樓市升跌，平民就全副精力去供樓做港奴，剩係識返工；有錢人就聽聽話話歌頌強國。樓市爆咗就會激起平民反抗，對中共無好處。

利申：無睇過敦文貴啲片，只係睇文字新聞講佢

強積金撐樓市 點冧

玩到2036都未爆啦

咪on9啦，中共最叻玩換血。
香港人唔係無錢，係依家啲樓貴到根本買唔起。
爆左對中共有乜好處？到時只會有錢無錢齊齊入市

只唔爆先迫得走香港人，引入大陸資本。
地產佬話哂事，現況仲唔夠玩死港人？

而家咁樣比郭文貴講1講你估中共仲會唔會照佢個劇本啊啦
俄就唔信大陸會想樓市死 個啲大陸公司係香港幾百億地都照借錢買 如果香港啲樓市真係冧 到時唔只而家買樓啲香港人自殺仲有大把大陸公司陪葬
不過未來樓市係會跌嘅 但係幾時跌真係無人知

On9?
佢講就要信？

失業率GOGOGO

唔會爆 需求咁大 d人又死都要買

有班人佔路果陣。 有班人話阻住佢番工。

想發災難財
樓市爆投資咩好?

同一條船你死佢都死 點爆

我覺得你太天真

又回到原點
大把人一早供完呀

行冥幣即爆

不過香港係強國最後走資出口黎
到時我諗唔止樓爆 直頭支爆

我敢大放厥詞，大家mark低，黎緊三年香港居屋/私樓呎價平均跌有25%我切碎jj絕不走數

跌一成已經人踩人入貨啦

港資同中資兩邊都係屎
做香港人真係慘